有冇人試過作文寫歌詞入去

我先
「猶記得那年我們都還很年幼」
幾乎每篇用倒敍法嘅文都係咁樣做開頭

中學個陣
有個同學中文口試講左句
休息是為了走更長的路

中學用過離家出走
好撚高分

用過陀飛輪同囍帖街
好鐘意作文岩用就加兩句落去

鄺神

有同學作文寫左句
“天氣不似預期”
抒發感情
結果中文老師當成錯誤例子
比全班恥笑

成首粵語殘片寫左落去

我都試過寫依句
最後合格

豁出去漫遊 不通知親友